去完遊行之後記得喺中環散水

1. 行pp3地下住pp方向再去中環散水
2. 地鐵去中環散水
3. 作為路人往中環方向散水
4. 參與社福界/法輪功遊行去中環然後散水
5. 唔好參與民陣遊行去中環散水
6. 行山去中環散水

總之無論如何
點都要喺中環散水
灣仔死水一潭 仲未計會展方向好多水擁過嚟
萬一有咩事係連水都冇得散
而銅鑼灣方向成堆人係冇可能散到水
就算散到水你都唔知有咩做